其實你地知唔知shake shack係美心集團

話說沙田新城市開左Shake Shack
小弟咁岩經過 發現間鋪有8成滿座 仲要間鋪都唔細
八個月啦 大家可唔可以爭氣 唔好再幫襯呢啲放棄年輕人既藍店？
見到身邊有人幫襯既 麻煩比呢張圖佢地睇

Push

其實完全唔接觸美心係無可能

銅鑼灣times都有

如果淨講自己完全唔幫襯美心係完全冇難度, 計埋富撚都重得。
完全唔接觸渣癲就真係難喇

知。。。

我自問禁多個月完全冇接觸
起碼上面條list肯定冇
以前一個月點都有幾餐元氣都戒左
仲未計吉邊同m記都戒左

幾個月冇食美心m記呢幾個月戒緊怡和
其實唔難

shake shack咁正
戒美心不了

咁係文宣唔夠，或者你唔熟書，唔記得邊啲係美心

好撚想食但老閪都唔食！！！

我就一直都無嘅
睇你有無心記佢啲品牌食肆嘅啫

B2B就話避唔到啫
而家有咁多apps 都分唔到黃藍？

你話罷用 hsbc 中銀呢D就真係難
但罷食美心 真係唔難

呢幾日多人到仆街，仲要好多後生